好唔明一樣嘢

點解我定仲要咁和平？

我地同班狗嘅權利同武力根本唔對等，佢地仲要唔跟規矩玩，點解我地要乖乖地跟規矩？

我地前線嘅手足嘅武力值低到pk，連保護自己都做唔到啊屌！

我地需要武力升級！

因為唔係個個有心理準備。
香港人依家就係缺時間令大家明白,和平係需要武力backup。唔係對中港共而言,示威都只係一大班人出嚟散步。
淨係裝升級冇用,唯有人既心態升級先可能令行為更多元,更有威脅性。